瘦身討論區 「瘦身告急」

巴打絲打們 夏天就到
又係要減肥既時間到

最近都唔敢落街跑步
不過試左隻新野幾堅

想同大家分享交流下 瘦身心得

試咩？

減肥product ?
定係傳銷直銷

作為健身教練既我就話你知運動先係皇道
女仔仲可以修靚線條有S身材